你班5毛算把啦 圍威喂話小人又點 今日全世界見證震撼相同片

你當十國聯軍無出記者？ 聽你係連登5毛圍爐？

淨係十國聯軍係香港記錄呢次遊行，起碼300記者啦

多謝你地令十國聯軍的香港關係法加速

王蛇

嗰2國係?

我唔會理多人定少人 總之出左先算